中西兩區解封驗710人冇人感染

！！

查飛狗黃景樂